探子channel：將兩天內公佈陳彥霖、831「韓寶生」有關情報

各位好！
相信大家已經期待已久🙏🏻
我哋將於兩天內公布關於
🛂陳彥霖出事前僅餘錄音及其身份
🛂831太子站「韓寶生」身份及其親身經歷

#即將公布資訊

另外，佢地都暗示早前喺英國破嘅一單大案，犯罪內容疑似涉及軍火買賣、販毒，均有機會與警察子女有關

🛂有片有真相 英國戰線
英國曼徹斯特有
好多食納稅人錢的狗仔女
去到當地有啲人生活極度糜爛
咁啱英國當局
最尾搜刮出兩噸可卡因
五千二百萬英鎊現金
七十七支長短槍軍火
唔知關唔關佢哋事呢？
SkyNews都有報喎

#探子 #英國探子

韓寶生唔係影撚埋相係外國咩

🛂我地先送一份小菜俾對家
前西貢區彩健選區區議員何民傑
中咗武漢肺炎同衛生防護中心
上報地址是調景嶺彩明苑
實情是住在調景嶺都會駅
擺咗好耐都未送院
同埋條友涉嫌瞞報地址
住喺附近嘅居民最好小心啲

#探子 #大陸探子 #英國探子

推

Push

ready

佢地之前透露咗少少

🛂新屋嶺情報：
（分階段公布）
編更及內部情況如下
相信有部份關於新屋嶺拘留中心的資訊
已經流出，包括圖則及房間大致分布。
但是當他們開放給傳媒採訪的時候已經曾經作出修改空間。而且相信大家亦都知道他們並沒有開放口供室及俗稱「黑房」的地方。

他們分三更二十四小時制
從當時不同地區的警署抽調比較不需要前往前線工作的警務人員到新屋嶺執勤，當中每更由一名白杉帶同二十多位藍衫和少量CID主要進行審問。據說只要那一更的白杉對示威者一方是比較激進或者嚴厲，其當時管理的下屬會比較「無法無天」

🛂831太子站情報：
（分階段公布）
831當晚主力負責在太子站執勤的速龍小隊，主要成員為飛虎隊的Beta分隊

🛂未來中美極高機率發生事件：
（因應情況及所需公布）
中美關係會即將斷交，美方有需要時會承認及提高台灣地位，令到中共政權毫無選擇下會向南海周邊國家或台灣發動戰爭。

#探子 #美國探子 #大陸探子 #澳洲探子
#加拿大探子

成年都黎先爆係咩玩法

韓寶生已經喺英國好耐
係咪有人保護下爆左料

總之睇爆料

可信性好低，1）依家全民抗疫冇得出街先嚟講 2）

推願榮光歸香港

有堅料就同時比左外媒先

本地推爆係無用

push

會多啲人attention掛

其實都係9up , 同燒山有咩唔同

外媒first

有冇睇清楚 佢話佢既經歷

你係咪對親身經歷⋯⋯呢幾個字有啲咩誤解？

屌你係本地爆料又比位狗入
爆比外國聽至有用架

比外媒

Lm

收收埋埋咁多「決定性證據」一早唔放，係出左事先放，究竟佢地想點？d證又堅唔堅？

大家當呢d花邊料算，繼續twitter任務好過

收埋咁耐做乜撚

是Q旦，係就快

陳彥霖 同埋掟人落樓應該就係國安或黑警做

唔可以俾香港人死得不明不白

又嘩眾取寵

連根拔起

希望真啦

隨胎呢？ condom?

希望探子channel守承諾，同埋真係爆啲獨家猛料出嚟

保持三尺距離 廢事又有郭文貴

一定要有真相

咁又點呢 你知咗係飛虎之後？

好多人關注喇係講就快啲講啦

韓寶生人在美國, 仲拍左片, 有內情?

係咪報比契爺會穩陣D

中美斷交係好重大嘅預言希望佢講中

哇屌

可唔可以咪撚搞到中二病發作咁
唔知係邊到出現既channel 講埋啲連藍絲都知既野當爆左料
大家完全無fc就係咁推
運動開始左一年幾 fc都仲未識?

係講就快啦屌

27號嗰日都會駅第七座的確有新增一個確診

熱辣辣先多attention

差唔多擺咗一年乜都凍晒

即係今日mon post 記者又可以問下

721

我成日都覺得呢啲講幾時幾時會公佈果啲都係噱頭野
有料就拿拿林放出黎啦send哂比所有幫香港人既組織啦

up

講啦，屌

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

呢個咩channel嚟，啲料信唔信得過

推啊

仲等

留名

香港仲要衰到點先肯講

推呀

你講同佢地講 我相信冇分別 D香港廢佬冇人會信

同龐比奧的滅共親中演講, 同全世界就快打7中共格局係人都睇到. 中共9成9人都擔心自己安危, 唸緊自己有冇條件做25仔.

懷疑收收埋埋好多case冇報/唔敢報
好似之前有位ching話齋 壓低個人數

探子分分鐘勁過老豆搵仔

推 #4需要求證！

彥琳！

?